做銀行真係咁好搵？

眼見個個大學同學轉行做銀行，做幾年就唔係買樓就買勞搞到我都好想轉行
其實係咪真係個個做銀行做得耐都咁好搵？
利申：大學讀science

好似冇咁誇張

但跑到數既真係搵唔小

表面風光
一個唔覺意就係街邊乞食

我有fd真係隔個月就post 隻新勞上FB

跑數跑到甩頭髮

買撈當儲錢
隨時可以變賣又可以威

你話佢隔個月坐一次business 去歐洲都就真係搵到喇

我連儲呢啲錢既資格都冇

銀行有咩咁好做

真
利申:做銀行門口個保安

我開頭都唔明，但望下佢地個fb就開始有啲明

係咪高人工啲？

其實真係搵到錢既
你是求其走入間分行見到個著suit的師奶
分分鐘係全行最好數的top sales年薪過百
不過前題係你有無本事搵到
同你搵到後有無命享

咁樣9post 哂命都唔會係真係搵到錢

有時係度諗，有邊行唔辛苦呀，倒不如搵份高回報既工，博一博，可能就做到果個師奶

如果跑數真係勁既就唔會做銀行

至起碼佢搵到佢果幾隻撈既錢呀，我一隻都買唔到呀

咁勁既會去做咩？

望住身邊個朋友
4年前OU GRAD 做銀行RM
而家靠自己一個比首期買左一層$1000萬

我果幾個fd就係做RM

試下冇壞 博贏左有幾個大客跟你就一生冇憂

要睇做咩segment 喎
分行有數發達冇數就炒
Commercial 總有數穩定但難入
Back office 有遊有 chur
如果唔專的 back office 位冇前景冇錢又隨時炒得

做 bank 係高險高回報
都算係可以共富貴
但一有患難就見人就炒
你嘅高回報包含比其他行業更易被炒的風險

唔裝身無行頭既話吸唔到有錢客
do u understand?

有數嘅RM咪好搵

係東亞病夫銀行啲RM著公司風褸

自從有左apple watch
行走中環唔戴勞都仲有選擇

會唔會有人好似你咁撚柒on9,竟然諗到月入得果16000，用成六千蚊供隻撈呀

做得銀行, 月入至少5皮, 嘆下冷氣又一日

RM姐係咩？

我見有啲basic salary 已經5-60k了

呢幾年銀行真係水浸, 做sales 既大把生意
但之前市道唔好真係唔易捱

月薪過億, 是但啦, 遲早都係地球首富, 鍾意買咩咪買咩囉

之前同你講既Top Sales師奶老底大約50-65k
跑到數每季出到6位數字bonus
一二百萬年薪閒閒地
不過一個月要跑幾百萬數
我當你齋做投資收個客1% charge
即係一個月要跑3億投資去搵3球數返黎
當然sell保險可以食水深d賺多d
所以而家入到分行一定係9sell保險

relationship manager

想問下各位 BOCL 呢啲又係點？ 搵唔搵到食？
早排佢話請我 我dum左成個星期
好怕要r自己啲朋友 屋企人

你都可以試下跑數架
係人都做得

想問 我轉行入銀行做 係咪由teller開始？

巴打，唔好人講你就信，咁易既香港無窮人，call極人都冇數既大把

問下遮
可能有一日比人炒左要搵新工

你覺得咁撚多人好搵
只係因為香港好多打工仔je

想做就teller入，之後你半年至1年多數叫你考牌，之後就跑數嫁啦

大把人覺得自己跑到數 其實跑唔到既仲多

嘆多兩日可以返屋企慢慢嘆到夠

你見人狂post 勞就覺得銀行好搵
有無諗過大部份跑唔到數其實無嘢post, 你fb咪得番啲哂命post 囉
跑唔到數唔通post 張糧單、失眠藥、比老細卒既片你睇咩

要睇係咩Field
Back/ middle office 人工B仔唔夠FO，但穩定
FO再睇係Retail Commerical Corp/FI
一般Teller 入行唔駛大學畢業 做幾年升ARM 再去RM
大學畢業可以一出黎做ARM再上RM
MT/GT program 完左Program 咪坐at least RM 位要鋪路上大佬位
一開頭2xk 睇際遇啦做返3-4年上到30尾40頭k 都唔少
跑數壓力最大係retail 但多勞多得啦 但我覺得skill set同commercial/corp唔同 好難一概而言 但語文/社交/同人吹水既能力就3種都需要 係客群唔同所以講既野唔同 。 Technical skills 一般ba學生都搞店

淨係轉工可以轉得好密，每次加幾十%都有可能，都屌打好多工種。
我之前開post了解過。

供甩左先算 供供下冇得撈真係死得

咪賣樓，你講到要死咁
分分鐘有錢賺添

要在香港生存,就要跑數,邊一行都係

Retail
Commercial/corp

Teller
搵cs位la

你fd做倫敦金呀
搞清楚先

一千萬樓
首期要500萬
一年平均儲125萬
一個月儲10萬多啲
有人脈就唔敢講
如果無人射住
Fg 入是但一間retail bank
都無可能四年內平均有十萬以上人工
你係唔係吹大左？

其實做銀行跑數係賣咩？
Cold call叫人借錢

Loan Mortgage Insurance FX Futures之類？

我做銀行門口保安，5皮一個月

申利：退休前總督察

可能近年好景，身邊做銀行 地產 保險果班明顯賺大錢

嗯

做銀行Rm呀

唔係銀行好揾，係其他行業不合理地低

Corp先係輕輕鬆1-2球

Retail

係度吹大左又唔洗負責

樓豬撈邊行？

講就係靠自己
問老豆拎二三百加自己儲再加股票贏錢，唔通又週街唱咩
所以人地講個故事聽一半好喇

corp未見過1-2球咁細數lc/tr得最少一千萬
term loan revolving loan都一千萬起跳

同地產一樣囉
你sale到嘅分佣每個月搵十幾萬or up都仲得
相反你一單都做唔到
10k底薪都唔知有冇

on9仔銀行低薪冇10K 笑死me

sorry 我講緊地產

我意思係RM搵錢既年新

一千萬loan sme 黎

Lc tr 呢啲sme野就唔好講

識人做MORTGAGE SALES 呢兩年計埋BONUS一個月平均100K (東亞)

佢點搵客